早十幾年canon 追焦天下第一，點解而家俾人追過晒

早十幾年canon 追焦天下第一，點解而家俾人追過晒

中間發生左d 野

小弟12年開始無買數碼相機，最近先再買返

因為大部分報館嘅相機都係canon送嘅， 仲有少部分你見到用nikon就係nikon送嘅

公司以前買開d 鏡，一直用開，d 記者都要照用架啦

只係唔明點解nikon 會突然由當年D3一直追到而家

同埋都有樣唔明，sigma 點解當年突然咁生性，一改以前垃圾既形象，唔知點度黎既設計能力，出左一批Art鏡同超大光圈，直到而家

我講d 報館d 公司

唔係講我公司，我早十年以前就影相，而家地盤

起起佢底再回應啦，師兄認真就輸了

我知佢咩人丫，專踩sony，抬canon

btw 只係想認真討論

12年開始無買相機=12年無買相機
文盲定數學鬼才?

咁你仲理佢，佢咪越多出post

平時同啲攝記行家吹水
好多都話canon 追焦走走地
5D4都係咁 去到1Dx 就冇事
佢地話早十幾年都唔係咁

十年前iphone 仲俾人話做乜撚嘢 十年後世界第一

報紙佬買相機有discount
canon discount多所以多人揀
好似係

人類遇到啲嘢好難面對嘅時候就會咁

送
幾耐之前嘅事
有冇10年前？

呢個新
報館買有8折都叫好多
仲想送

咪係 送都講得出

Canon 追焦的確係比Nikon 同A9追過
N記單反3D tracking 確係幾可靠
不過依舊Canon 報社最多人用 ，一來 inventory 係用開C記 另外係Workflow 問題
冇人有咁多時間執Sony d WB 同skin tone

老豆死左